今日啲天氣差撚到

白濛濛咁乜撚嘢都睇唔倒屌你老尾